仲有冇人記得Sdgo

想當年我仲係小學雞,第一次接觸呢隻遊戲好震撼 試諗下可以駕駛自己最鍾意嘅高達係一件幾開心嘅事 上到中學之後我抽中左第一次幸運扭蛋------00R, 返到學校之後比班friend係咁屌我 隻遊戲裏面好多技術,好似甩刀,瞬狙等等都用咗好多時間去練習 依家year 2 la, 但係仍然覺得好似好空虛冇咩遊戲玩咁 之前講過話出私服但最後都好似冇咗件事咁樣 如果真係有人肯出返我願意比月費再加貨金

係咪本身有包剪揼個隻sd高達online

一開始仲有包剪揼成日都要留意間房啲人係用咩 最弊F91係包機但係佢近戰仲勁過揼機

sp9
只1車論
bd

開得一年就執柒咗

算係最早果批玩 果時未有S機 最勁得AS 個個玩重劍型突擊 跟著記得一出自由果時d人拍賣賣到幾千蚊 跟著出埋SS SR果堆就成隻game痴哂線 包機d格鬥勁過拳

又冇咁誇 但啲新ss機勁到仆街 明明s機可以整到好平衡

隻game真係好正

劍瘟只一真係好勁
死何友隻艾比安好變態

一開始細細個已經攞啲零用錢去買圖合劍西 正義都未出已經草定材料

起初以為神高爆金返格已經係勁到好似外掛咁 點知之後unicorn awaken完全屌打佢

最記得係d任務要chok Bug卡怪先解到 隻廸杰要來升佢合百式

有啲真係冇外掛都打唔贏

之前係特登上網搵改機卡怪

由第一年玩到關ser （仲記得8500買自由果單）
真心唔明點解咁好玩既game都會汁
果陣零用唔多 砌到啲S機 AS機已經開心
OC系統都仲接受到 啲人都係加全攻血薄都有機會贏
點知轉左新系統 冇左包剪揼真係好on9
覺得最開心既係打街場都識到啲fd
一到果個鐘頭打就見到佢地果下開心

到而家都仲好掛住

有冇人諗過每人夾啲錢令佢復活

仲記得買自由個2條友叫八一力同基拉大和

上面講既mca甩刀，瞬狙，好懷念
唔講唔知原來成8年前，以前仲打到去會戰決賽

依家有得玩番了